寧願去台灣，都唔撚見學生，又一城市大學校長郭位

原來收皮了 台灣都唔撚去